$826 沽左$tsla 你教我點輸

伊朗馬斯克食能屎
睇我沽爆你條大麻狗
龍友食能屎

支持

盤後傻散推上去 聽日開盤見真章
電車狗食撚屎

又入得貨

入囉 有膽咪入囉

你入得殯

830

盤後傻散時間 開盤等西冧

800 平倉左😭😭😭

樓主呢

祝你一生愉快

笑死

做乜咁睇唔開

星期一買埋福壽園對沖啦

入翻未？

火箭燃料

出句聲好wo

財經台binc最開心

熊軍比啲信念
We Will be Back

又做燃料

見到依d post就知唔駛放住

唔sh=on9

升咗咁多日邊有咁快完等真係有跌勢先沽都未遲...樓主呢啲真係單純賭緊錢

ching gayau

唔貼倉講乜撚都得啦

空軍咁玩法下星期就1000

樓主Jump咗？

多謝樓主

沽爆佢
淡友頂住

我680沽個陣都係咁講
最後720入返

Tesla 只有兩種後悔
入得太遲
放得太早

有第三種準備發生
沽得太少

沽空 TSLA 沒有一個是無辜的

食屎吧大麻狗

樓豬輸幾多

樓豬係Tesla燃料

豬持樓豬
呢個世界無可能只升不跌

Tesla特斯拉（美：TSLA）幾乎完成2020年付運50萬架電動車，股價不斷破頂。Tesla股價2020年累升7倍﹐一方面令Tesla創辦人馬斯克（Elon Musk）身家漲至逾1000億美元，另一方面不時質疑Tesla 的看淡投資者受重創，金融數據公司S3 Partners分析，2020年Tesla淡倉投資者損失金額達401億美元（約3109億港元），單計12月已虧62.9億美元。

S3 Partners董事總經理Ihor Dusaniwsky表示，這不單是2020年做淡任何股票的投資者遭受的最大損失，也是有史以來最大的空倉虧損。

至1月4日，Tesla空倉規模約4422萬股或5.83%，時值312億美元，較市值大得多的蘋果公司（美：AAPL）約133億美元淡倉，明顯較多。蘋果公司的淡倉規模相當於已發行股本約0.6%。

Dusaniwsky指出，單計2021年交易至今，造淡Tesla的投資者再錄10.7億美元帳面虧損。

沽空股票不一定是單邊造淡，也可能涉及對沖風險的需求，在急速上升的股份，淡倉規模一般較高。

Tesla 一直以來有不少「黑粉」，包括摩通分析師一直給予極低目標價。同樣多番質疑Tesla業務難持續的沽空機構渾水（Muddy Waters）創辦人Carson Block，去年中已稱沽空Tesla風險自付，他不會這樣做，「我沒有沽空這股票，感謝主。」

一齊沽撚爆佢
成班傻龍友最後狂歡
一！齊！沽！到！佢！落！地！獄！

7000 前做淡都係仆得街

大戶停止無謂既掙扎

TSLA 收 $880.02
沽空 TSLA 沒有一個是無辜的

盤後再拉升

樓主又輸了

驚西
逢高加沽
同Tsla鬥長命
呢個bubbles一定爆
淡友一齊頂住

門巴頂住

860放晒，好安樂

你永遠唔會後悔

睇market cap真係overpriced
當然買得就係當能源公司買 potential 多幾倍都唔奇

On9仔先沽

輸咗

收市後跌左0.11%
淡友之勝利

呢隻股都幾神奇
兩年前買左萬幾蚊美金渣到依家

跌左0.6%
豬死啦

做乜去左依個post 玩

Red wave is coming‼️

門絲幾時沽nio

懺悔啦 愚民

留名睇淡淡俾人夾爆

1000

你睇下amzn 都3000啦